自己可唔可以唔好咁depressed

有時真係好depressed
好多野諗
拍拖拍成咁係咪應該分手
其實對方無真係做啲咩
覺得唔見面時對對方無乜感覺
見就會好想痴住佢